死熱狗搞咩連我地屈福特都贏唔到牙?

屌你老母又燈

波台有無人捧屈福特？🐯

我真屈迷

Yes!

原來熱狗一球都入唔到? 3球都係我屈入

屌

睇返原來我都係屈迷

如果最後屈福拎到英超 利迷會點

屈仔拎鬼到咩

唔係alisson讓賽
我痢今年本身全勝不失球奪冠

機率仲低過N賓門前飛機

你咁講利迷唔歡喜

個班假利黎

我地痢迷不嬲有威攞盡
有仇必記

有咩點

應該會幾鄧屈福特開心，因為利迷成日都講到自己冇機拎冠軍，又唔想Big6拎，屈福特拎到最開心啦

講足19年